鄧家彪真係好慘

下屆選新東，應該會做棄子

9皮一個月袋左4年又唔知做過D咩
點樣慘法

選都要錢，黨又要比一舊錢 ，所以玩呢d 不嬲係倒輸，但建制另有收入就另計啦

Bill Tang

呢條友話就東涌區議員，但三日唔埋就去左沙田攪攪震...

想選水泉澳

一屆都收咗四球
仲未計枱底 有幾慘